【港版國安法】美國制裁 杜汶澤：外交部捨得回應未呀？ 王丹：金融割喉戰中共才會痛

全文

【港版國安法】美國制裁 杜汶澤：外交部捨得回應未呀？ 王丹：金融割喉戰中共才會痛

針對「港版國安法」，美國總統特朗普今日（30號）凌晨宣布，香港已是「一國一制」的地方，準備制裁參與「港版國安法」立法、損害香港自治的官員等，並啟動取消香港的特殊待遇。

中國外交部發言人華春瑩在特朗普宣布前，。。。。。。。。。。。。。。。，批評英美干涉中國事務。

。。。。。。。。。。：「外交部捨得回應未呀？兩點幾喇！禮拜六唔使做呀？」

而因八九六四，。。。。。。。。。。。。。。。，但中美關係再也回不到過去了。

「我覺得影響深遠的是整頓美國金融市場上的中資公司這一條。。。。。。。。。。。。。他寫道。

推

禮拜日喇！都唔回啊
係唔係掛住去Twitter煽動美國種族暴動啊？
華嬸係正職唔係五毛啊，快撚啲回應啦

華大媽：I can’t breathe